元朗區議會王威信

曾經同佢係鄰居，條友住 Yoho, 日日拉票好勤力。
尋晚成晚潛咗水，喺 Facebook 比人召喚咗一晚。
然後出段咁嘅嘢、仲話自己都係受害者，都比人打。
但咁唔好彩比人影到佢好神氣咁行喺白衫鄉黑前面！
有冇元朗人商量下點攪佢？

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推

推啦 我屌

好撚嬲！

push

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

口罩都唔戴係威水

mark定，勿投經民聯，民建聯

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

推
貼去佢議員辦事處

。

推
謀殺犯之一

你哋去元朗丁屋大王個仔

佢係

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推到佢仆街

ok

佢好似係土生元朗人。

Push

用一切方法分享住係Yoho 嘅人知

有片有樣唔係唔做嘢吖？

鄉事派

血債票償

左面嗰個？

元朗足球隊

新一季有無巴打入場瘋狂支持王律師？

黑議員

貼佢大字報啦

推爆呢條仆街死

睇啲衫褲顏色都好明顯係

Yes!

王6c廢架
睇返片佢想去stop班友但冇人聽佢
班老黑直屬何妖根本唔駛畀面王6c條2打6

anyway今次佢選區內搞單大獲野
仲要佢背景本身偏鄉事派咪撚畀佢割蓆
選舉唔幫佢煲大佢畀班yoho友都對唔住佢啦

元朗撚
可以幫手貼post
內容要有佢住yoho嘅地址

整poster

點睇先

琴晚後
元朗城市區建制應該全軍覆沒

王律師 我有好多法律問題呀 求解答

點搞？
首先搵個人出黎選yoho
今次區選拉佢落黎

大肚婆白衫都打埋一份痴撚線

你太睇少班公屋蝗既威力
班蝗黎香港既政治任務就係要投保皇黨同加速支那低劣文化入侵

元朗好多公屋？

有睇LIVE偶爾見佢入鏡, 佢在場係一直叫人冷靜同嘗試分開D人但無人理, 但背景問題, 責任上無法分割.

唔計天水圍
元朗都好多公屋

做唔阻止個，

但醒未啊？ 到呢個時間仲要搵人幫？ 唔通佢會派兵入嚟打咩

靠自己啦 ， 好嗎？

咩輸入法打元龍

區議會分區個名黎

自 唔係元朗人

佢話佢都有被打，佢都戇鳩，佢係元朗咁出名，點會有牛屎仔打錯人呀

何妖同佢唔係幾啱key
實畀面佢
當然畀人打都係抵死

推 推到佢坐監

佢無份架, 佢一直係站內, 係記者後面
白衫拉閘佢想勸差O的佢都俾人打

唔撚駛講，獻世派沒有一個是無辜的

推 vote him out

元朗屋苑管理公司有消息流傳
佢比白衫人打到入廠
未知幾嚴重

求fact check

佢應該真係去勸交

住元朗都會識佢，佢點會比大打，好懷疑係做戲

佢老豆元朗勢力咁大邊個夠膽打佢呀

邊會無佢份，咪撚扮野呀屌

Tommy Cheung 張秀賢 fb 有片

留言：

有人報料，話呢位王威信區議員一早知會有事發生，唔喺自己fb page通知，而係逐間舖講定叫啲店要小心，要好似打風咁癡哂膠紙上玻璃。佢地一早知道今晚有事！！！唔信去問吓雞地啲舖嘅負責人

王威信係丁屋大王個仔嚟 本身都黑

佢係王潘律師行太子爺，佢本身都係律師
王潘係新鴻基御用 負責搞新界要收既地，至於點收你懂的

推 垃圾

扮撚曬野

點晒相
狗鐵仲唔告？

琴日班老黑根本亂黎
我覺得就算禮義廉議員都照打
王6c 2打6一件駛同你客氣

當然都係個句
佢畀人打係抵撚死

up

佢真係等天收

屌呀，又同新地係有關係

咪扮野啦

佢係元朗做到呢個位咪撚扮身家清白
你估佢前先冇收到風？當晚識著白衫架人地

王光榮個仔 邊有得搞

刁！！！王威信！！！

佢老豆咁有勢力，佢冇可能會唔知同比人打。

咁都無人推？？？？

再推

條友平時朝早派傳單都影哂相放 sns 刷存在,而家就好似潛咗水咁。

一定要推 推到班友都醒覺唔投俾佢!!!!!

無論網上講乜都好,
班親身體驗過既乘客先會知,
而佢地又會傳達俾佢地既親人,朋友
建制

光復元朗

PUSH

推上報 未見過咁嘅勢勸交 怪唔得打得咁甘
再講 冇人打交 得人打人

佢老豆咁有料，邊個會打佢呀

可唔可以叫佢解釋吓一早知道有事發生點解唔報警?

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

扮乜撚野呀屌

佢辦公室好似係雞地

2019年有撚曬live 仲係到扮
爆閘個下明顯到仆街啦

扮受害者？